# AtmConv

Проект `AtmConv` создан как простой инструмент для автоматической конвертации сайтов с других движков в Atom-M CMS.

Проект разделён на компоненты, каждый из которых предназначен для конвертирования определённого типа бэкапа и широко настраивается в конфигурационном файле вплоть до ручного изменения содержимого, которое будет добавлено в таблицу, что открывает огромные возможности по кастомизации.

На данный момент поддерживается частичная конвертация бекапа сайта uCoz.

### uCoz

В настоящий момент конвертируются:

* категории (обычные и множественные)
* прикреплённые картинки
* модуль загрузок (материал+прикреплённый файл)
* тексты материалов парсятся из html в bb код
* при парсинге html поддерживаются теги b, url, color, left, center, right, img

## Как запустить

Чтобы запустить конвертацию запустите run.py из нужной вам папки (например, ucoz).
Предварительно рекомендуется посмотреть файл config.py из той же папки.

С windows системами возможны проблемы, не тестировалось.

## Лицензия

Весь программный код лицензирован [MIT License](https://bitbucket.org/atom-m/atmconv/raw/master/license.txt).
